\beginsong{Estate}[by={M. Dallari -- F. Ceccarelli}]
% \transpose{+2}

\beginverse*
\nolyrics \[D | B-] \rep4
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
L'Alfa è vec\[D]chiotta \brk ma va ancora da \[B-]Dio
e lungo la \[D]strada \brk io ti \[B-]spio.
Estate che ar\[G]rivi e or\[A]mai
Estate che \[G]già ci \[A]sei.\smallskip
\chordsoff
Estate con i tuoi colori vivaci
con i tuoi tramonti rossi non mi piaci, 
sei poco sfumata, stagione pacchiana
'~~~~stagione poco padana. 
\endverse

\beginchorus
Estate di \[F#]classe
non sai essere per \[B-]tutti
sei discrimi\[G]nante \brk tra i belli ed i \[D]brutti
sai darti sola\[F#]mente all'ariano
ed \[B-]{al nudista}
sta\[E]gione abbronzata
sta\[A]gione classista. 
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Estate di vacanza \brk ma vacanza da cosa
se la tua vita è ancora più noiosa
di quando lavori come un deficiente
'~~~~stagione da niente.\smallskip
Stagione depliant \brk per qualche viaggio balordo
fatto per tornare con un ricordo
alcova bollente di amori che sai
'~~~~promettere e non mantenere mai. 
\endverse

\endsong
